hi淡友(69)

開撚錯台

做乜咁靜

有冇人東方華爾街

條友搶完1001又唔開

有啲牛三味啦，fb爆賣資料俾大陸納dee唔爆跌
歐盟報復性關稅，三傻又冇反應

真牛3係咪有至少半年升

通常牛三會持續幾耐？

一個禮拜左右

我成日以為一月果輪係
原來仲未到

今日都估唔到企得咁硬
尤其QQ

忙咗成日 開市買都有賺

2月跌咁少
點睇都唔係熊一wo

你咪玩人啦屌

通常都有三星期

thanks

咪玩人啦
通常都有三個月

咪玩人啦
通常都有三年

咪玩啦
起馬要過三個牛年，如果唔係點會牛三

咪玩人啦
起馬過三甲子，六十年一個

1-3個月，不理性地升，幾千點，幾千點咁上

我認真答
成班當我派

而家有啲咩確定性嘅因素 可以講係牛3？
一堆壞消息照升，不斷破位？
求指教

起碼要破哂前頂，放量。有排啦，六月放咩量

感謝無業兄
儲多啲錢先

而家咩頂都無破過

入左20手304牛過夜

仲有冇淡友未夾死

八點半牛熊圖就知

4:6 la

左騰右平呢

點解要開put對沖滾滾大隻牛唔直接一買一賣

我

之後就熊一？

虎牙爆升，聽日700會點

科技股己好多隻不斷創新高，相比之下QQ真喺好落後 自己諗啦

邊到睇？升左市喇？

上

但QQ係妖股 大戶拎佢黎舞呢

今日咪講咗27

我未碌夠資本 唔好牛三住ok?

講 你係唔係熊左QQ QQ聽日唔會比機會你

0.01

唔好唔記得美朝大佬見面 一定會係好消息 點解？因為侵侵為左11月大選 明啦？

今晚美股重上25000

期貨都24950 緊

因為我睇仲有得升，走黎做乜，價外put當買保險

我係牛左好多次QQ 次次都比佢撚

你入貨請單聲

大家睇下151有無水位食啦 自己睇圖 同880好似
支持位7.35左右 琴日到呢個位即彈 加上之前兩個高位都係7.35左右。

之前入當然死啦 大戶係咁出貨

今日北水都係沽緊，但有基金頂

垃圾北水邊夠我地大戶做？

3:7 CLS淡友

痴線 點解仲可以買31300

廢淡....

最後半個鐘嗰一棍成功引大量淡淡入毒氣室

明天fat fat 夾上31600

真係想攞你首級喎

我嗰一球貨fatfat喇

本來都唔係好信佢夾到上316，而且睇黎上硬

同船 最後五分鐘入左一球貨

收市前我見佢係咁回，我都加左球半306

殺到上到316可能仲多人做淡

越高越多人覺得佢一定回

我靜係入左295牛

禮拜五32000

我覺得3:7 唔係熊多左 全部都減
係今日d牛 賺夠震走晒
下午回個一百點 超鬼

咁就啱啦 向下冇嘢挾 只可以上
劍指32000

做咩講咒語

咪同前日劇本一樣

唔通又兩皮碌上十皮...
利申 差四萬

不過咁講，牛熊個量都縮得好誇張
牛證今朝係8000張，熊5600張

個個覺得到區間頂

賭神

其實早左跌 同埋琴日係大大支陰3棍落 咁會搏下佢回
今日妹跌 好鬼 鬼啊鬼

係 全部減無加 只係牛減到無晒咁濟
睇個股可睇合理d

個個觀望，然後開邊邊就追
如果係咁，可能聽日升完嗰棍就會有阻力

299 -894 呢894張就係 30000點坐上黎既佛系玩家

我覺得未去到全民瘋狂狀態 仲係區間 但頂底上移晒
落多去一次 大家要攬實啲貨 下轉你想買都高追唔到

其實恆指牛熊證少咁多好正常, 個個都走哂去玩個股

得少少地20手307牛 10手Q牛
可唔可以唔好升咁多

313仲有咁多

正啊

下午回我都入左熊 不過外圍咁好 收市前一定要翻牛

屌，點解同我諗法一樣

我310果時手臭入左330熊仔

但我自己都入近牛玩嘅

宜家應該由得佢 ?

有一段串鳩圖太郎同果D成日問高唔高J嘅蛋散

聽日又血流成河 淡友無啖好食

聽日保守幾多點

29800

收到！！！！
劍指298

牛仔片甲不留

總數得三千張姐係少左好多人過夜
咁睇又未必會再殺上去
我覺得可能要養下先
再睇下殺邊邊
咁睇呢兩日會悶市

熊軍必勝！

我啲熊 fat fat 了

301? 307 都得啦

上次又係咁，今次又係咁
個個都係到熊軍必勝乜乜乜
加密到講真話，結果跌撚左成千點

係 好鬼
不過都解釋到既 始終316就係終點
313,314,315 一定減持

納期回左好多

奸有奸輸

唔好咁high
一high就出事

講咗啦，都無撚用嘅

今日尾市已經冇廢淡出沒

各位打個飛機冷靜吓啦

今晚空倉 希望有花生食

納dee期冇break

跌到轉燈

又係豬伯條陷家剷

Facebook
抵咗淨返D廢老用

夜期本身畫緊圓頂 忽然就插

1k 64009 又賭大細

跌咪跌
唔跌點追貨

阻力係312 今日都破左係咪應該仲有得上

盤前fb都係跌1%唔夠
今日納dee如果唔多過30點，當技術調整啦

阻力係315 吧？

納dee跌多就熊700老尾先

夜期直線插水

納期燈都轉埋
mola mola

都唔知驚乜
咁早轉晒軚
尋晚又係咁樣

沈晚單邊跌wo

驚閪咩 聽朝劍指315 呀

冇野好驚，最多咪少少調整，守到31000就得

驚又話驚
High又話High

大同細既分別

班友唔識驚 聽日挾撚死你地

指數唔會跌得去邊，道指升

Qq會逆市行

其實納指咁強 佢分分鐘收市前抽番起身

牛軍gel定頭收錢啦

仲咁早驚乜野

信布神

唔奇，其實上次fb衰過一鑊，跌完之後彈到破頂，我諗啲人都未必會再喪沽

咁您要睇下納Dee 點

QQ就真係無計

只能夠話 朱仔係一個執行力 有想法同魄力好強既ceo
但佢缺乏好似其他傳奇咁 係社會上磨練 冇敏感度同經驗 佢衰好太多獲盲縱縱撞板

其實會冇事
不過要抑壓下呢度D人嘅情緒

下一個係315
底係310

BTW 入過夜熊升,入過夜牛就.跌

其實驚9咩我就BOOK左放題等食

做咩要打我靶

嚇下你 冇事唔會打靶

無事無事

facebook做乜要過料俾強國
屈服於強國既淫威下

又引牛
好快掉到pk

咪又係升

美帝有牛既咩

美國引咩牛

美國肥牛

股災呀

炒牛熊炒到黐鳩左

港女引左5日牛

市繼續升 錢繼續數

美女今晚上唔上到25000十分關鍵

Facebook?
WFC

仆街啦股災

-1.12

破產啦

瘋牛症

安格斯

成8蚊港紙

有難道 除非有好大利好消息

呢度好多人睇圖冇呂布咁準
好多時加以直覺輔助
一樣贏咁多場
諗唔明廢肩廢到一個點樣嘅地步

唔好再加手撕雞
好撚難食

一棍抽返上啦 驚乜鬼

人撕肩嫂

不得了不得了，希望每日引我一次牛

好衰
又玩肩嫂

唔好話佢喇

升到仆街，爽呀

佢今日有冇入貨

越羞辱廢肩
個市越有力升
一齊加入

集氣上25000

佢真係好L慘, D牛比人打哂，再升千幾點

咪on啦 個陣肩哥就係同呂布同船坐成千點
不過呂布40萬cash 60萬正股,牛,put
肩哥 得個十萬 頂唔住 咪輸

十萬其實都好多

佢今次交足學費架啦

納Dee

o個時我隻300件都打症靶
都係靠隻294牛坐o下再溝o下先回得番大部份

並肩作戰

我都損晒手啦
上次回到咁
真係本多先終勝咋

冇事啦升返晒
劍指25000

重點係肩哥佢輸咁多睇黎仲未識驚

呂布 313撈到均價306 再跌到落3萬 輸廿幾萬 你又唔講
人地本多 同我地唔同玩法 我地不停跌就撈 跌就開put 一定輸死

道Dee今日唔錯
希望完場都係咁就好

仆街一講劍指就回

極限牛牛

今日裂口開 唔直接回到轉燈都無事

小本好心學我斬柒左佢未冇事
叫左肩哥走好多次

布神大戶也，但肩哥呢單野真係笑死

從來都係本大先可以玩技術同操作
個陣個個跟呂布個陣 我反而一路叫人番工儲大d個本

o個時我隻391 qq牛打左靶都輸左10萬架
都係靠而家慢慢追
唔求一次過搵得多
最緊要唔好再輸多次甘

唔識止蝕就咪炒股票

Btw, 388 adr

佢有勇氣係好事 可惜技術唔夠班

好葡萄人夫渣咁多388
一收市就有港府大大力坐穩隻船

本多同本少 冇得咁講
大把人仲追緊數/岩岩返家鄉

388跌緊

不過肩哥有樣勁，就係搵12k 儲到8-10k一個月，呢樣好小人儲到咁多

我都係小注揸幾手慢慢坐

其實paper trade練習有冇用？
落場打真軍時會緊張好多
操作都保守左

點解
明明有政府加持

260.9喎

止蝕真係重要 咪好似我個on9同事咁 蝕少少就話放左會蝕 所以唔放 一直坐左7年 真係on9到。我當年輸50%都照止 依家睇番個股價同以前差唔多

要止蝕 換碼

聽日點都炒上架啦

係啲人成日想一朝就成功
本少就賺少 望到人賺幾萬一日佢地就想不如all in啦
同番工一樣 人工有高低 做人冇耐性去碌/儲大個本都係做人笑話

唔係有女咩？有女都儲咁多

呢到睇到佢跌o既

上25000企穩啦

唔好high

睇埋同金仔見面o個日先

今晚未必得啦 但有綠橙就夠晒

呂布都點咗條明路啦
儲夠本 辭工 每日順勢執兩格
然後又可以唸今晚call邊隻g
不過有幾多個贏得過自己心魔

今晚只要順順利利，唔好有壞消息
聽日挾鳩硬

風險太大輸左個本就含家剷搵唔返工

high又點
唔通殺落307咩
大戶有冇咁笨柒

呂布係咪316開put 係既走哂去等佢跌開put/熊 好過 根本冇咁多本玩對沖

咁又係 綠燈都夠

大戶上次咪就係咁
差o的殺到316
之後倒轉殺到落3萬

越串柒柒升得越多
納dee轉返綠燈

因為贏兩格 都要好高技術 起碼paper trade 7成勝率 你先好試下40手一野轟落去

歐盟批准7月起向美國商品徵收報復性關稅

歐盟委員會表示，批准對向世貿組織通報的全部美國產品，徵收額外關稅，以回應美國徵收鋼鋁關稅。歐盟冀在6月底前與各成員國完成協調，並於7月開始實施新關稅措施。

無業巴 有無策略 如果聽日破上次高位 姐315到 反手熊 博一博？

等加拿大公布PMI後抽上去

仆街轉燈

加拿大都關事

納dee賴屎

仆街啦 跌左10點
股災啦

未必升硬架聽日，不過希望佢保守上得番262先

今日收上影都唔得 要上返去

700 ADR仲係425，我地有北水照

北水頂住呀。

今日北水沽騰訊啵

快d照顧下388，得港府撐唔掂架

北水今日沽到媽閪咁，好契弟

Facebook 幾時執 成日有醜聞

轉燈
睇怕劍指302都得了

跌20點啦
molamola
牛3夢碎
劍指298

又要反手熊落300了

Del Facebook app
垃圾

同尋日一樣
今日V底未必掂到紅燈

開定香賓了

388都有兩大元升

勁到仆街

企得穩260就得

Qq得就得啦 唔理恆指你 adr qq427

估頂呀，跌就買番上去

我細戶 我等270嫁真係

我一唔睇納Dee就上返去
我都係瞓先

聽日要跌了

265就食左先

我幹，你都細

GUN

冇本真係唔好玩咁大
輸爆 依家先追返一半左右
不過睇住每日都有進賬 真係好有滿足感
未輸之前會成日想落場「玩」 可能因為平時好小賭 所以唔理3721都入市
咁啱果時連升千幾點 個心又雄又賺到小小
越黎越大注 結果因為想玩而入市就坐左千幾點 最尾忍痛輸爆走
不過輸完個人真係會小心好多 會睇位 識止賺蝕

好多都因為輸所以all in追再輸突
依家我都係少注慢慢追，無壓力先睇得清

Same
4月果期日日幾十格 最少一日執500

上個浪貪心 輸左十幾皮
唯有慢慢賺返
真係唔好心雄就亂黎

本細真係最好睇錯邊即斬 等一個timing再入

油股又要pk

收收埋咁撚多油

睇黎市場解讀為通脹壓力下降

道指又升

上個浪跌落黎果下,我輸左4皮半
今轉我309到清左牛倉,執番6皮鬆D
早左2百蚊走,但唔上次仆得太甘,唔想早中招
家陣得番正股慢慢行,等回睇岩位先入

我最近都認真睇ching之前po上黎的教學
學緊技術分析慢慢追返 都幾滿足

我就係怕越來越大注
拎一萬梨練下個心態先
同自己講一日double唔到呢舊錢一日唔加注

不過而家都輸淨六千

Q Q

輸到得番5000蚊,唔知點好啦。
5000可以買咩。。。

熊?

好慘，你個名

5000可以買好多野喎
50手極限牛熊

點除到50手呢？

沽期指

0.01個陣入

0.001

仆街納dee真係我一睇即刻跌
係咪咁唔想俾我睇

我宜家的確係同個名一樣気持ち

咁你唔好睇

係，請你早啲訓

0.001都已經打得把，無成交

心淡啦，宜家先黎插

5k 大把野玩，買d近牛過夜

點沽期先可以輸到得5000 = =?

唔過基本保證金都斬左你

剩8k嘅時候，拎5.5k入騰牛，一個double
跟住再入多次騰牛，再執5k
然後day trade密密執，執返上28k

太理想

又要鋪萬里篇潮文

我啱啱先咁樣打返上黎

重牛過夜

5000美金 玩緊道期

molamola 哈哈哈哈

熊軍會戰勝歸來！

重熊過夜

叻仔

mola mola
納dee一棍怒跌三點

聽日反手熊

聽日先算

正 熊軍必勝

納指破完頂 就變番咁鬼 chok過恆指

今晚輪到道指威威

做完運動返黎睇 升返哂

利申：吉倉

射完精chok極都扯唔起

納dee都綠。 果位巴打早抖啦唔好再睇

聽日人踩人啦...好快D走

又準落到3萬

牛仔

唯有望訓醒有轉機

牛左嘅巴打
聽日只需要做一件事

數錢

聽日305

點解夜期冇力

388 adr

261

我唔睇一輪納Dee扯曬旗

納DEE

你咪撚睇啦訓啦仆街

訓啦柒頭

fat fat

訓啦

一睇即跌

淨係睇到呢真係分唔清係股災定牛三

又升 要夾到幾點先回呀

都話引牛

美股無敵

起碼都316走唔甩

美女真係好撚勁 香港就比支那拖累

目標265

咪係 日日沽沽沽

牛熊落溢價愈低愈好？

我d put

夜期發埋力就掂

就到25000 沖你老母

唔通要提早
希望唔好咁急
太急又點穴冇格仔炒

咪撚升啦 係咪要逼死我地呀

我大膽d 道指企穩25k 納指7700

聽日搵位入恆牛算 反正唔會即市316

尋晚都無乜力 朝早爆升

道指真係想上25000

一開就316

唔好咁早 比大家炒下格仔啦

聽日回未入少注，但爆上去就唔好啦好易接火棒

希望3點正正常常 \l/

正常既2次316回落黎，俾你到依家個位都睇定d先

咁可以玩下極限熊 賭錢贏首期

未入夠貨

唔跌就揪返上去 你唔好睇 最多請你食放題

睇

我都成倉牛

25000

三十萬股388牛 忍唔住聽日就想食

有冇人係用富途玩?

有無師兄可以教下聽日可以買咩
等我補番之前輸左個40k

只怪依家怕左操作，覺得一入就坐艇

買你個名

東方華爾街好好睇
你地係咪有份拍？

唔好咁啦聽日都開314你先問買唔買

我怕佢上到262，就回 好爭紮

倒數美股升穿25000

本少既半倉388 幾時食得

就快就小米招股公開詳情

前日 420放晒700...122放晒2018... cash is king

到時真係不得了 嗚啊

幾好睇

即刻回

我就係要呢d.gif

根本就係你地成班做老臨跟買5201

聽日幾隻大野除淨，朝早最後上車機會

2318
2018
883
288
144

牛熊街貨量有無話幾多就算高？

咪講過囉！買一手供品試水溫囉，一買即跌十幾廿格就咪撚玩啦單聲貢獻吓大家啦

問高追果D傻鳩有份

要就下d圖表派嘛

2018 唔算高追？ 呂布目標價幾多

第四集未

實會回，都係睇反恆指，388係肥婆郁得慢過人
到314點就食，每回30-50點入一次貨，升反又再放，不停做呢個動作
我用8仔免佣咁玩好爽

除淨對牛證有無影響？

唔玩依隻，要玩玩龍頭2382，冇蟹貨，劍指200

因為派息所以衝高個股價？

對個價冇影響，唔收回就得

圖太郎

BTW,大戶之間報個仇犧牲咁多傻散
大戶真係恐怖分子嚟

破左25000啦，我地起碼31500啦

25000啦

係有人入場追貨姐，一除就跌啦

一朝早高開鬥拋

回左?

咁就有平貨入

即係朝早買，中午放？

希望過夜牛可以資助我課金魔神saber

388行得，adr 263
我今日仲減左少少貨，入早左一日

唔好咁high 住大家

Gun 2318 啲牛平啲 同埋仲有大啲空間升 最緊要有大師祝福

聽朝食左先，唔諗lu

將啲牛set競價set到高一高 睇有冇人未開市幫我接貨先

上次回就係美女臨250果陣賴屎
今次終於上到
下一站316了

開心啦 可以一家去海洋公園

我都等緊聽日買2318，穿到81,82阻力位，可以再上

幾時先識回

邊有咁撚易

無用啦跌果一百幾十就鳩叫，升果一百幾又瘋狂打丁，無撚得救鳥

咁今日係幾好丁
但我而家都好平靜，我係怕聽日爺閪拖後腳

等佢埋位 就上得

上証都係啱啱掂到80，無咁快超買嘅

搏有傻閪

幾時到內銀發力

32000左右

會買幾遠既牛？

不過真係好撚多盲閪接貨，上次我隻q牛set高十格都有人搶咗

琴日比人震走 唔憤氣 今日鬥氣 之後過夜
如果今次無事 我唔會再用咁既心態玩

我估如果大戶想夾淡，可能會穿316回100-200點震牛引熊，再殺上320

相反如果大戶要殺牛，聽朝高開即刻殺返落308行返range

至於大戶想殺牛定殺熊，要睇邊邊多人，暫時睇熊軍都係比平時多

另外今次個個捕住316個位等沽，個劇本未必同上次一樣

好興930 最高位接牛

點解會比人震得走，我仲加佢tim

我上次開市，輪商未出價，見有人掛高左買野，即賣俾佢
一分鐘後開價低左十二格

頭先回調時入得一張細期
經過上次大回調跌至3萬之後個人操作變得保守左

我d熊

嘻嘻

同意316回一兩百，再殺32000

因為止賺
profit 都係肉 都會痛

316個區

射擊之星都唔識

呢啲仲撚衰過不問價，直頭係伸個龜頭出嚟俾人彈

老美

同埋唔同架 今日係妹跌 就叫好鬼 琴日係3支大棍落 好難企得穩架大佬

道指

所以嗰下一開價買返我等於食左十二格

我記得上次係因為 牛熊比例去到7:3 同埋侵侵反口
依家牛熊 一千點以內係3:7 傻佬未亂up
所以我聽日唔過恆牛夜啦 止賺

點解牛熊仲51:49
仲以為3:7

無break

輸左1k熊了

一千點差距同整體

佢反口個下 真係㷫過火屎

所以3:7 無計算299嗰啲遠牛

o個下我D近牛

多人坐軟牛嘛

IFC龍尾越來越長，有順風車唔坐同大市對著幹

上次根本唔係侵侵 仲係310-320之間遊緊

上次上唔到316 之後，一直都唔敢入近牛

佢同老董一樣，做完一任總統身家升十倍

點睇都牛啦即係

點搞呀，好興奮

相反松松賺部車 輸份糧

佢鳩噏點搵到籌碼姐，睇撚住過weekend又發功

所以佢同馬時亨一樣都係柒囉

老董就好野呢，祠堂都賣得，夕陽工業賣三百幾億

假設真係升 講真今日邊個比人震走左
無比人震走/敢撈個d 又分享下
profit 賭錢個d 就唔洗講 對我黎講 profit又係肉，手背又係肉

成個台都睇牛喎 仲唔走咩

初部目標31800

其實冇咩講 明知區間 由300死渣到呢家 都未見想跌 一路食住佛系上路

聽日316 後日318

大家估聽日開幾點

醒目!

用緊本金玩 點都要搏既臨尾回太多，直覺感覺引熊就過夜

314走唔甩

314-315

高開313 陰升上去314-315

升咁多回多少好合理，減風險我都係減左少少注，但700支陽燭影線都冇條，加注

注定你贏唔到大錢，咁都驚
上面有肥熊，新牛又未出
納指破頂，700強勢
貿易戰降溫

咁多好消息都唔買貨，仲要尾市震倉咁明顯

呂布 呢個禮拜就夠二十萬 準備好去旅行

高開314 陰升上去315-316

盲既都識買牛

開市記得加熊啦喎

我都覺高開到314，但到10半會回翻少少再爆上去

熊佢老母！

大家都覺得陰上315 大戶就直接爆上315

走熊

我星期5有過夜 個日升600點 呢2日先升得百幾 蝕咪蝕

陰D啦 唔夠貨

同埋你誤會左 我係今日撈左 係琴日就比人震走

話說 314 大dodo準備出手

淡友呢？ 做淡個啲呢？ 冇事啊嘛？

唔知升乜先要買貨 出晒好消息係比啲大戶出貨

老母麵條死仔午市後潛撚咗水呢弊在

道指火箭 聽日高開315

牛軍公式 穿xxx位 回少少
跟住升 而升一定多過回

照依個公式過多兩個星期40000點

痴撚線 早放左天

你咪撚燈

破燈啦

岩岩睇完呂布之前講個本「牛熊
精讀本」

作者高俊權邊度有呂布咁勁
3成功力都唔知有冇

連鎖倉對衝都冇講過
叫人睇MACD負轉正/正轉負黎入貨

我覺得呂布自己出書好過佢
教人點睇資金流 即市支持位 阻力位
咩位反手做淡 買熊借箭

340先入熊啦

本書係比人入門睇

依到幾多人行使價，回收價，對換比率都未知

我都借左返來睇
牛熊好似複雜過期指
睇完了解完後先敢開始買牛熊

388牛 65975 50手
怕死買得少

有得借？

圖書館有啊

好少見夜期扯得咁行

不過少心聽朝高開再震倉，我傾向316前食左先，廢事博埋果百零點

聽日係咪冇加注既操作

跪求教睇 資金流

6月7號 淡友

想問有咩書岩睇 學習睇市

呂布又數錢

利申無牛
聽日睇下點

唔好天真 睇資金流係比你玩得投入d咁解

聽日QQ衝430..
無過夜
得隻2382平手過左夜...希望都升啦

聽日肯出新騰牛未

我覺得一出就會打

騰牛都打？

早知唔撚睇美股
睇撚完點訓 升到咁

聽日一開市315熊仔都要啪

牛三啦 美股升到咁

頂 買得果一張細期
一開市即加注又驚高J

又入唔夠貨

今日相信大家人搶貨 乜撚指都破頂

佢穿到316，我就堅信牛三

仲要睇埋成交

美元對日元 牛三gogo

唔夠貨

今日又睇下大師點廢up啦

全倉27 call 應該點部署
今日升唔升到68up 呢

食番個靚早晨等開市數錢

著返套飲衫睇仇家打靶

316都可能直啪，都廢事引

可能今日唔係升太多 我係高位都係咁話

屌，騰牛減咗磅，得番40手

大戶好波！！！

升災啦

納Dee 想上8000

你依家有冇著衫先

開市應該都無位入

好彩put唔洗打

好多淡淡失蹤左，要求支援

股榮應該上左ifc

攤喺床上面著咩衫

得20手恆牛

師父可能同佢飲緊茶 做隻飽計

想有日舒舒服服睇下股都唔得既 個三號風球掛未

師父：我睇好你呀股榮，你實發達

無貨呀

今日都應該仲係騰訊惡哂

入定遠貨上320

開市驚連一手都買唔起
早知琴日渣住過埋夜

之後師父就推佢落樓 布神係度數人數

一隻，兩隻⋯

都係果句，財不入急門，唔好高追，好好控制注碼，下星期關税清單(如有)，加息，世界盃。
真正牛3大把有得賺，宜家個幾百點唔值博

如果今日破左316 起碼都升埋聽日掛

其實世界盃點解會令股市下跌？
係d人將資金轉移去賭波？

無人估到，按能力下注

買左幾千蚊65934 0.058 入
競價時段係咪都有成交，市民出價

世界盃期間都係交投少

美帝有啲鬼架啦，報復性關稅佢居然升三舊幾。fb又爆一鑊又當冇事。爆埋呢日要睇路，減磅鎖倉

都係星期二見面會。 博埋聽日好了

沽爆佢

想買牛但開市實高無位入呀屌

你仲未死我就放心

如果今日高開？
即走定點？
返工真係冇咩時間玩

升到你唔信？

高開就走na

上到315/316點都食左啦 搏既留少少 再鎖倉

走左兩隻，再入隻近牛咁會唔會好d?

見面會點都會係好消息 因為侵侵為左11大選

大家會唔會掛定牌放先

掛高幾多好

ifc排緊隊

有幾多貨呀 怕就開市走一半 之後再睇

唔知上唔上到316呢

我想知競價點玩，牛係咪競價麵有成交
一通唔識set 限價盤

有成交。但你唔知咩價先合理 都係等開市先

我耂mark左呢隻，同路人

今日應該200點有22到23格掛

一齊happy

有就有 可能有更高呢

我唔入 我睇嫁炸，呢啲一爆上好快，爆落都係

其實想放開市先放仲好喇

咁又係

好多都係放一半先 留一半再睇睇 反正都食硬 多少問題

你長期睇住都玩得過既，我唔係成日睇所以好危險

重複一次 留意下151會唔會好似880咁爆上 因為張圖好似880 穿7.35左右止蝕位

競價成日見d騰訊牛跳升好多，但零成交
去到9:31 輪商開價，個價低左一截

啲人掛高冇人接姐

你買左未

有冇一通人士知競價點set 競買競賣價
而唔係對價盤，謝謝

我今日策略：坐到31600左右，然後逐注入貨反手沽，收市走貨

夾死你

佢上到317我咪又係輸一百點，但樓下食左三百幾點，未計我啲騰牛，驚鳩

姐係騰牛繼續keep 但高位反手買少少put

唔睇好32000？

用profit玩顧慮冇咁多
我都希望自己盡快可以滾到舊profit來買牛熊

收市前再諗，bb頂31600之前，佢如果打穿哂我直頭熊過夜一晚

對沖基金就係咁跑輸比巴菲特講既指數基金

發達，今日

今日又上唔到32000
31530期指bb頂 沽壓重

估計今日會仲多人開熊

好快32000

如果你成個倉都係牛熊就九成輸

係 同意

買多部數錢機啦

316熊你老母夜

點解個個都望316咁得意嘅？
明明上次個頂係315
我就315 全走牛316反手熊 317allin牛

等喊住跑啦仆街

以港女而家既volatility, 開市破得啦315

夠薑同我對賭囉316開牛317開熊呀

唔洗燥喎
有錢齊齊搵

阻力位好似31590 如果上唔到咪減囉 上到繼續到收市。始終美股強

上次點解攻唔穿315唔係好記得
好似係侵侵反口+北泡扭計？

侵反口

我空倉緊
意思今晚我牛過你熊過係咪？
係我唔俱呀

我覺得仲有得升埋聽日

點睇都32000先會回既機會

睇下今晚咩位先啦
市都未開點答你
陣間收317 唔通熊過咩

升到32400左右喇

你地賭j na

唔怕啦我過黎同你水浸落大雨一齊跑喊都無人知啦

大dodo出po 等數錢啦

清，想得太多

一定得既

屌你咩
睇住你d意頭熊好過啦

破到32000就應該唔係睇呢個位？

wa diu一開就穿左315

冇頂，有底

空倉成個星期無買牛熊
得正股呀清

今日好大機會穿316

穿完會落引熊

期317

1093可以逆市跌

我都係尋日先入返市
早排去完旅行返黎清返d野都唔得閒睇市

2382同700

勁假真係好假

係咪期317開先

屌坐火車
尋日震牛無加注真係有點後悔

On9期指都31685 唔入恆牛了，追個股牛算

個股好多都xx高

314幾姐

個股仲撚高

ching sick ball

布神 好彩等再買番q牛

2318

又畀呂布批中
呂布琴日回緊50點加注話聽日又成班後悔冇加注之後高追

日日咁升法真係痴撚線

一開市就食千5張熊
fatfat啦

到316追唔追好

熊軍末日

殺到幾多係末日無哂熊

2382 700我至愛 強勢股

期開317
一開市會唔會大回

上次殺到d牛無晒 今次無3幻2都無呢個效果

穿316望317可以追喎我覺得
但企唔穩就唔好喇

又要開始有升幅無波幅嘅日子 唔過夜都揾唔到錢

開始左好幾日了

牛市仲洗返工

1200 點今波

今日勁假10億成交都無

呢2日日市入都有得執下
上次個浪唔過夜渣都無得食

去到呢個位個個都靠邊站睇定d先

少留言，之前淡友唔係有個嘉乜野串過馬撚架咩係咪去左IFC
唔係想學佢咁，純粹想講串過馬撚係會比天收

反而我覺得係無人放 升幾多都死揸住

所以牛軍唔好咁快心雄

只QQ CALL 唔知可以賺幾多呢

琴日提早跳左

感覺到你比人串完 嬲到面都紅曬 但係又無聲出
依家落左地就那番渣沙
人地都唔係到啦

27 升咁少

差唔多到短頂啦
唔好以為全世界都好似呢到咁牛3 gogogo先得架

Ching見你幾日都有問佢係邊

未夠平

呢句野尋日都出現

都係一句

睇納DEE

不過真係超少 而家都係20億

700

315 仲未穿到
睇定d先

Qq

做梗統係咪升市唔係度

QQ CLS

買遠q 好難輸

屌 qq爆升

不嬲唔玩牛態剩玩正股純粹入黎睇散戶心態姐
點樣可以嬲到面紅

屌 qq牛發撚左

依家先牛三前奏 破埋33484就真係冇brake

買1299牛個位清 賺到笑

恆牛都賺啦
又高200

快入貨

Qq牛果班友 fat la

穿317 我就all in了

麵神又要出POST

今日到qq升8%，唔可以比2018出哂風頭

加唔加注好

今日1299破硬75

搵我？

麵仔叫PUT

有無巴打牛熊會揸到 到期日？
就到期係唔係會升得慢d ？
要轉牛？

到2318開車未

大師教路真係正

內銀內險

等上80

開市回少少應該有位買

今日搵位入恆牛
目標 每日賺1000-2000

開啦 跟晒大市

睇回幾多

下午爆上400點

爺西都升

今日一定穿315

因為麵神叫開put

真係唔知幾時賣Q 牛

近既咪賣囉 遠牛咪留囉

開市追貨先

而家仲邊有近牛，最近都成30蚊

無近騰牛 全部四百以下

315今日死硬,316睇下有冇命過到今個星期

留囉 多既話賣減d囉

諗多左啦 邊有30蚊咁多

買10手要成3皮以上

平過一手正股

開市回就入牛

回緊

港府於港交所（００３８８）持股量增加至６％

《經濟通通訊社６日專訊》香港特別行政區政府於本周一（４日）通知港交所
（００３８８），其於港交所的持股量已增至６％（記入外匯基金的帳目）。
持股量增加，是因為截至去年底止年度的末期息，選取了以股代息計劃而引致，有關增幅並
不重大。
政府是基於策略性目的持有香港交易所的股份，長遠而言使政府能對香港交易所的發展，尤
其與區內其他機構建立策略性夥伴關係及聯網方面作出貢獻。
２００７年９月，特區政府增持香港交易所的股份至５﹒８８％，成為香港交易所次要控制
人。根據資料０７年港府增持時的場內平均價１５４﹒４元。（ｃｙ）

回完

388 未入好入

D價好刺激

開市即回再爆上

買唔切

上左車

入唔切，得一秒唔夠

仆街咁快

低位加左牛

2318牛都係今日掃？

只恨入得幾手牛。。幾千蚊

1分鐘操作

仲有十幾格水位先316

隻隻個股都咁撚高 入咩好

388最後上車機會

入熊

388蝸牛黎喇

轉眼升左一蚊

唔好呀

邊隻牛好呀 快

等265食半

等388回先再加注

QQ 只垃圾CALL都有24格

食哂所有牛

再上車

升完

全食, 等回

313以上全面睇好，唔洗驚

一隻q牛幫我追左大部分數

高追左3格

咁撚好人俾好友買貨既喂

呂布 2318 定388牛大啲升幅

邊隻388牛？

有profit 真好
可以咁進取

持股量增加，是因為截至去年底止年度的末期息，選取了以股代息計劃而引致，有關增幅並不重大。
咁都叫人入係咪high 咗啲?

both 啦

我等佢回先入，唔高j

你入熊

大戶都有好既時候。琴日臨收市q牛我掛低5格佢都照比貨 唔係既話今日就食屎

重申一次，淡友最後悔改機會

天生高追命，唔買就開車喇

依個只係其中一個原因，穿32000，佢就會上270-28

另外政苦咁多年都冇咁做過，大家明啦

回咁多

人夫, 食哂未呀, 一回又可以分段入市炒格啦

引一引熊先 唔係點分比牛仔食

睇一睇原來又係爺西發功

388唔好咁快食 岩岩先上

2018今日係咪又打算10蚊

入定卷商等牛3

食左Q牛

無食過ar，再等

已經回完 上得

你又加左？

回緊幾格又可以再入

信爺閪就實有平貨接

無錢na

大戶咁好比位入貨既 入左30手恆牛

冇阿，加恆牛

All佢

上140

又禁住唔俾上

美股破25000 港女點會升咁小

劇本每日一樣 聽日又變低位

冇所為，最緊要第2日裂口開

始終高位多蟹貨 慢慢上

期回成百點 升勢已完 太high之過

走左隻遠牛，賺少少先
留隻近牛

賣左, 一回就賣, 都係果舊錢黎

What 7 u say?

65975玩得過，好跳皮

仲未入，等緊位

2018真係

港女又比惡勢力禁住唔升得

2018

好似上次咁囉 上午扮哂野 下午見真章

琴日放左2018牛
前後冇左120格

65742 0.058@100000

希望唔好企穏314, 要企就企313, 唔係點過夜

枝燭暫時好樣衰

屌痴撚線 大 前日既貨坐到宜家

點解啲平安牛 好多都無成交額
我買左 65476

又扯旗

開市回得咁少即係跌唔落啦 而家唔入就開車架喇

尋日肩哥係咪話2318睇路

開市頭五分鐘衝咗平保牛

佢老板 諗住放左回左買 一放就升兩格

開始升

尋日入左小小388牛仔
e 家都諗緊買騰牛定恆牛好，但騰牛又好似高左小小 好難諗

牛軍坐穩咩？開始坐火箭

屌唔好咁急上315啦

得十幾格 等上0.0177以上先放

恆牛追邊隻？ 法興？

65742

388長線啲

阿爺開車未

分注入
而家入左少少先
真係回先加注
好過上唔到車

回到140再入

60萬股388牛等上0.190

No cash

有位比我入未，等緊31350都未到

正

岩岩388 回完都10格

上阿上阿

我call，你快過我

死啦, 呢個post無哂淡友出聲

升唔上 熊!!!!!

熊軍會戰勝歸來
388會大跌

D牛點撚哂穴

比哂機會入

280鑽石能量唔知乜鬼鈦合金咩頂

冇力

熊軍出擊

圖太郎推薦2318
73.4$回收既牛證

大dodo出面成隊熊軍都叫無淡人
過份

315 鑽石頂 未上到31460 已經打返落黎

700 388全面爆發

feel到祖伯巴打個劇本準備要行

唔回點入貨呀

騰牛有無推介？

好彩上得切qq尾班車

一講完就一棍

又一棍

我入咗隻77.4打靶

我好愛媽媽 支持佢先去

話左你地啦

上呀

啪

真係掂一掂315就算

今日笑話 388

唔回就繼續升啦
仲有10手係度

畀晒位入/炒格

開車了嗎
btw388

期都平水咁濟
姐係仲有得升

講真 我打上面呢2句期間 又升30點

388幾時食

迫清，多謝你，又係你叫我call，又比number我

仲有，未夠

未啦，我等劇本10半回引熊

388 正股放

388隻牛入都入唔切

316, 320先係重貨區

有無近牛

有無人知點解388升到咁

今日打316唔難

今日係咪唔岩炒格仔 渣實會好點

好精準咁, 多1點都無

新手睇圖覺得未升完

我睇因為散戶高追 大戶重倉係底 但未到價唔放 次次牛市都係咁

388尋日尾市入都執60格 感謝主

388 cls

咁進取 我都係71.8回收

我好保守 我唔敢吃牛

2382隻末日熊64495好西利

有冇人後悔388入得太少

頭先回到31410入多3張細期

開市叫你地追架啦，致苦要股唔要息，根本牛三

Sane here 八十萬股

早一兩日個個屌佢廢架

我叫人入都比人屌鳩我

其實點會仲買熊？

後悔無錢入

無現金入左2手

都賺錢幾舊水了

我叫你買call，唔敢叫你買牛嫁

食緊 30格

本少既可憐蟲

遠睇可以上到幾多

呂布目標價 270?

2382

我星期一已經入左嫁喇

跟左少少十手牛 唔夠追

布清，我有聽你講，一直草

270先啦，破左32000再睇280

仆街388咁快到265, 唔回驚有撚排磨

今日牛三
明日牛四 gogogo

過夜我會換過隻
諗住炒即市

我重貨緊1093

尋日老美都三百幾，今日港女冇三百唔收貨啦

琴日話左我走左，26.6穿唔到

而家270短期目標
我好排住300 蚊既日子，真牛3一定穿300 蚊

恆牛 388牛 2018牛 食咗全走

睇個勢320係一定破

我都終於破到388呢個處女喇

收貨呀，引熊再裂口高開

係 我返左大陸走唔到

搵返上次失去既野

係開市價磨下磨下做乜鳩 一係跌 比我再入貨 一係升啦

我好興奮啊 我好興奮啊

屌 果時同qq一齊穿支持位 qq返黎有突388仲係on99

316熊仲係流入多過流出, 好撚癲

回完la

開市冇耐得0.090

數緊錢

肛交所次次一射完就仆街

灰700過唔到夜升到HIGH HIGH
2382 過夜倒跌

邊到睇?

大家今日賺咗幾多？

等下午3點劇本

屌你都真係算唔話得，比人屌完都重叫人入
比著我

本 20%

佛誕係最黑暗一日

388 買牛定正股？

好正

三點賣曬所有牛
三點半急回引熊再入

佢0.08x排唔到入 拿拿聲改0.09 再望已經0.095 好彩最後上到車

萬幾蚊過夜袋6-7千, 如果日日係咁就正

牛牛都有得睇

收工睇NBA

不要心雄啊 巴打 記得你仲有本要追

同我諗法一樣

唔貪心
每日賺1000-2000